明天(22/7)請你向公司請假，原因係對香港治安極度無信心，擔心出外人身安全

明天(22/7)請你向公司請假，原因係對香港治安極度無信心，擔心出外人身安全

推

驚搭地鐵俾人斬

而家出街係極度危險，因為警黑合作，黑社會無差別攻擊所有人，而黑警放人

琴晚過百個無差別打人嘅黑社會仍逍遙法外

點樣放心返工放工？我仲要搭鐵返放工

香港治安已到達高危水平

推

千祈唔好搞呢d呀

行車路:
- 三隧
- 汀九橋
- 青馬大橋
- 港豬澳大橋
- 港深西部公路
- 大欖隧道
- 海安路(青山公路汀九段入荃灣嗰段)
- 荃灣路
- 象鼻山路(荃灣來往城門隧道)
- 大埔公路沙田段
- 青沙公路
- 大老山隧道
- 龍翔道
- 灣仔繞道
- 德輔道中
- 東區走廊

黨鐵:
- 美孚(西鐵線, 荃灣線)
- 太子(荃灣線, 觀塘線)
- 大圍(東鐵線)
- 北角(觀塘線, 港島線)
- 中環&香港(荃灣港島東涌機場線)
- 九龍塘(東鐵線, 觀塘線)
- 荔景(荃灣線, 東涌線)